夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

屌你老母

好聽

知啦

岩岩收工屌你

媽媽，對唔住我無心唔覆你，係我太肚餓，家下先晚餐

正

Tgt

識d嘢

別屌

快

收工咪要訓覺

？？？

唔聽

可愛

咩？